學生資助係咪on9

小弟家貧 來年都仲要申請學生資助
上年用過一排支那寶chok啲優惠卷所以銀行轉賬交易比較多，但都係啲小數目

前幾日學生資助處個邊黎咗封信話要我交Alipay係3月31號嘅戶口結餘同上年度嘅交易記錄。

但我冇係3月31號個日 cap低戶口結餘。就算有，佢個app都冇日期時間同個人資料可以同時show出黎。頭先打咗個電話去問，點知負責人請咗病假到下星期，改咗比個老嘢聽，個老嘢擺明都唔識呢啲嘢，只係不斷複述要同時show資料黎證明係我戶口

有冇巴打絲打都遇過呢種情況，可以點做

抵死

用支那野抵

個app係冇得同時show埋戶口結餘同今日日期
同埋證明唔到個交易記錄係我嘅

佢亦都冇電腦版可以詳細列印

支那app

抵撚死啦 用支那app

你問返支那

用支那寶抵死 冇錢返上去讀囉

放棄津貼

仲唔鼓勵你兼職㗎

貪心的小狗扺死

窮還窮 冇志氣就扺你

抵撚死 學資處不嬲會check戶口來往 電訊公司退返幾十蚊都要你解釋啦
仲用埋啲支那野戶口來來回回咁多轉 抵撚死啦

咪問返alipay攞囉

part time收入當0喎